[左翼衛之鬼]車路士 vs 般尼

呀朗

買牙朗首名先

大師兄阿朗素 成半年無正選

杜sir 都幾沙膽。。

4後阿朗

椰子後備都無既

官方line up話343

似3-4-1-2
Tammy Timo 雙前
mm攻中

Cho 會唔會變下一個摸西

杜奧袋

CHOSES

袋狗姓杜

反杜狗係每個車狗與生俱來嘅責任

都話實會出返阿朗

又lock cm

網路安全之鬼

求linkkkkkk

其實Alonso 幾好用
好好夾 段段去 有出波有射波
係防守有時發夢
左翼衞首選

支持杜蛇!

MM生生性性 踢好啲

好夾？段段去？有出波？點解我睇啊朗踢睇唔到呢啲

袋翼衛黎...

其實穩返住防守 杜蛇打3中堅係適合啲
希望alonso 發揮正常

干爹遺產必勝！

點解唔出kante？

啱啱復操

有無line?

Tuchel on starting Alonso: “Marcos did not play a lot but it’s his key position, his best position. Second of all we went for him instead of Chilly because of his strength in the air.”

每個領隊都講同一句

Tuchel on Ziyech: “Hakim has been in a bit of overload since five weeks so he has a bit of a risk of getting injured if he plays more than say 30 minutes. For that we decided to take a break now to go out of the risk zone. We decided this yesterday.”

我好興奮呀 我好興奮呀

見到阿朗slow就知今晚要w了

Legend Alonso

Happy仔好慘

佢回哂塘出佢把鬼

牙朗

醉酒車王朗狗

蘇馬係咪屌左杜曹老婆？

Z22後備都冇

Pope

返左屋企搵老母

牙朗復活吧

杜狗第一場敗仗

話說何輝返now jm9

文狗又鳩傳

話fatigue

咪一撚樣.jpg

可以講定

唔想見到魯蛇正選

3中堅同干地時代有咩分別
又走回頭路

文狗食屎啦

應該再比左wb但比魯魯截咗

真係好lan 啦 文迪唔夠班做第一龍門

名宿 施治

kepa是無辜的

左邊極危險魯+朗守

無翼陣

好撚恐怖 應該好快轉陣

xG又要唔過1了

西波feel

朗又唔捕位好彩人哋柒

好耐無睇車仔
難得有早場
買左小小車仔贏

早場都冇人

輸少少當買個教訓

巴打有冇link?

西波

高狗今場暫時啲傳波好進取

just for fun

猛

轉得靚射到咁

仲少人睇過上場2點波

做到波就鳩射

Mount下場後備了

屌 洗唔洗射得咁衰

猛狗為父報仇

呀朗 出場 要睇睇了

藍天

猛狗渣流灘啦

證明車迷好多mk
出了街冇時間睇波

般尼唔刻意死守，會比上場開放d

真係唔中意3中堅

佢老豆啲招

轉得咁靚射藍天

要袋打到咁後好似有d浪費1

魯狗

藍天射球

依加夜晚去得邊

冇左椰子 袋冇人幫

其實係無野好討論

應該袋有權上 隊長右閘 呀朗左閘 實際4後衛

同林sir ball一樣咁閪

魯魯頭先睇勁似依加無頭髮既巴哥

朗無咩特別
係咪雪太耐

成班住麗港城 要落街做檢測

躝啦

擺明

雲狗去踢吓英冠先啦

反擊無人跑
好掛住hazard

一L樣

werner 依舊

交波比多啲力水啦

高比遲咗

暫時西過上場

odoi

不射男

無zouma無人識頂角球

杜狗只係3中堅版嘅撚狗

屌 踢乜撚

比慢左

無上場咁sharp 踢落

抵啦 重用魯狗

蜜月期已過

終於中龍

雲狗

魯魯個頭型到

又係斬

Asus

垃圾波味濃

高狗勁到

咁多死球都唔出zouma
杜狗幾時死

後腳CLS

信唔信Pope對我地又會上身變英撚紐亞

杜曹開始坐低唔指揮，全面撚狗化

Timo 走位

可惜最後左腳射

D球迷聲delay

華石躝啦

起碼叫有前插 有後上 有終結個攻勢

笑左

D人係咪唔識射波

Timo

底線傳底

雲狗傳乜撚呀

懷念干sir

變咗干二季咁

個個射波都冇力

機會好多 但無個識射

德語系教練究竟激活左啲咩

前排佢仲喺大陸騰訊講波 咁快返嚟香港嘅
過年？

今場杜狗坐低偷懶
好似打工仔過試用就Hea

阿咸有火

Kai係好左 不過無出
雲狗就算啦

咁快打交

冇個射波有力

咸狗

球員有火左

文狗

Wendy

Mendy哥

咸又點呀

由過唔到變出到球底線傳底

阿朗

痴撚線

kepa是魔菇的

咪一鳩樣

禁多場無睇
原來都無咩分別

都唔知譚狗投訴啲咩
位又俾人食晒，又從後推人

Kepa > Wendy

長手狗幾時比人bench

佐成日係人地後面 點傳俾你呀

文狗真心好有運

唔換走希狗都冇用

對面諗住快開 細細力推咗咸一下
搞到佢燥咗

Mendy廢撚到

上場咁講俾人屌玩膠

唔轉龍門教練
邊個龍門都係風火輪架啦

㺂 jm9

講緊俾人推之前佢已經投訴緊

Mendy=黑kepa

咸狗廢撚到

紅衫果隊係咪主場？
好迫搶，好主動進攻

俾對面禁住屌

人哋中堅自己跌 㺂又比人撞一撞搶位

咸狗廢到

有冇人開始掛住撚sir

點解啲逼搶又打回原形嘅

淨係掛住沙蛇

人地食哂佢位都有得嘈 英冠料

出魯狗 朗哥啊啦 輸左抵杜狗

翼衛既大袋 哂撚左

屌你老母快d搶返個控球權

撚sir:咪一鳩樣

同上場差咁遠

無曬
打咩位都咁廢

一撚樣

左邊問題

睇得出未練好逼搶
逼得有啲慢

Feel到林柏特準備上神枱，要平反了

杜狗又話失波之後要求5~7秒搶返控球
係邊呀，睇過？

咸

上場對面放棄控球打反擊
今場般狗主動同你搶就打回原形

中場始終唔夠硬

懷念moses

笑撚左

認真第二場姐 想好似利狗逼得咁勁？

㺂猛

咪一9樣

廢到

譚狗幾時死

兩條英撚

咸真係小兒麻痺

炒車

人地個個牛高馬大

咸球商真係好低

爭波射

笑到仆街

點解要攬炒

屌

件艾巴咸似街場波牛下下想拎波

譚狗 cls廢到

朗狗直頂都得啦

咸你背龍搶咩呢

今日譚閪波

做乜撚野炒車呀

人地又控得幾好

阿巴咸淨係識追住個波黎跑

咸讓俾mm射啦

Set波

兩條友又自己友都殺

㺂狗食撚屎啦 阻撚住晒

咸真係好撚廢

我寧願睇傻狗打前鋒

爆旋陀螺

對面啲teamwork仲好過我哋

佢係直頂，頂得衰

毛都拎唔到一條

咸狗下半季又想爭波踢

咸真係未夠班 個腦有問題

屌 啲決定錯撚晒

死返落英冠啦 嗌巴咸

咸好廢

2件on9...

其實唔係林伯問題
係班球員智力不足

英冠喊有邊腳係好波

買啲買多毛特果個啦

譚狗都唔啱位
死都要去

咸狗又防守成功

做乜撚 tk

30分鐘好換豬

Tam幾時先會識搶點

猛捕尾柱
㺂冇lala搶

般尼差隻冇腦快馬，有既話可以硬爆阿朗素

Set得都靚既 果個位直頂好易頂高

怪錯撚sir
真係球員廢

咸守得靚

今日咸狗啲決定差撚到

點解要打交

朗狗真係好撚頂得
頂得靚到

猛不知幾好射 咸狗唔岩位都照去

咸狗頂住個人比猛射好過啦

已經覺得唔係教練問題 係班球員太垃圾

做乜鳩

呢球之前喺禁區等波到
迎波都唔識

換kai 出黎啦

雲拿

成場得mm踢緊波

撚sir plz back

乜撚野把握力黎

timo復活不能

唐仔右腳射左腳

唐仔

撚蛇iq150
正常人iq 100
.
.
.
Tammy 0

咸狗又退步返

timo咁都撻Q

屌你老母 雲狗食屎死喇仆街

事實證明球員廢

球商既野天生廢就廢 無得練

Lan啦雲狗

要用CHO打翼衛, CALL MOSES返黎打唔好?

頂住猛就有份

含隻廢唔講得笑

Timo is rubbish

唐氏

球都未控好

雲狗做乜撚嘢

袋狗勁到仆街

射乜撚啊

Mount 好好J

街場都入啦ON9

Timo俾人落咗降頭

睇到想死

廢撚到 我都入啦

個撚個對閪腳

成班友球球都射到咁 ON99

猛唞完都交唔到貨

何輝讀mm 個名係讀mason mount, 係咪蒙特 曼治轉唔切channel

輪住搞笑

jm9

成班射術唔知做乜9

成班都唔撚識射波

mm雲

屌 finishing 差到

今日啲progression好撚慢 下下控兩腳先傳 朗又回後專員

雲狗非常精彩

華拿

鬥哂料

雲狗啲基本功真係好撚差

撚伯是無辜的

有冇人開始相信撚伯成日講既individual mistakes

真係佢地智力不足的

俾哂機會

雲狗你都係助攻算啦 起碼呢下一定係讚你過得靚

射返落自己隻腳

食撚屎啦雲狗

WTF 雲狗

使唔使吓吓猜到空龍先畀你射啊雲狗

werner = morata

咩話40m

雲狗做乜撚野

個個唔識入波
勁到曉飛都無用

今日有半隊人膠化

成班廢到笑

覺得隊波好笑多過好嬲

返英冠學射門啦你媽閪

屌塊地係咪薯仔田

Timo柒完就到mm

兩隻前鋒

Odoi

達先唔會控得咁柒

mm 躝啦 兩球都射到閪咁

今日係咪個撚個都唔識射波

老實講有12碼既 我都唔知衣加既雲拿射唔射得入

Alonso效應

mm反杜

條漢奸崇洋媚外
成日講英文

杜狗快撚d雪鳩雲狗喇

咸狗點解有正選？？？
幾時炒杜狗

屌你mount斷腳死啦

mount又藍天射球

隊波個射門教練係邊位

雲狗食屎未

隊波無咪似人落降頭 臨門一腳點射都柒

班球員慘了，冇左林蛇做遮醜布

d攻勢全部佢帶出黎，咁都要屌

靚波等如中柱

右腳射中左腳計唔計兩次射門

睇中超啦你

頭先猛狗成個世三咁

英冠人腳無咁上下啦

timo垃圾好撚多

入唔到波有咩用

懷念林sir
原來真係individual mistakes

雲呀

班中前場識唔識射波

結論：屌你老母左真奴

前面全部都係唔識射

話無好過又假嘅，但係唔係特別好囉

又loop

屌你老母雲狗好撚廢啊

又有d on9出嚟咒球員斷腳死
到真係斷腳又係到哭喪 dllm

比人睇穿咗

又甩
下季好躝啦werner

斬！

雲狗仲瀨踢唔岩位 躝啦

攻勢基本吓都係靠袋狗猛狗高狗三個

真係睇到暈

邊撚個垃圾話買雲狗

買到布歐我願意做一世契弟

兩球空曬都炒上看台

前面3個都點唔識射波 點搞

無撚得救 100%
未試過對一個球員咁絕望

杜狗同撚蛇一樣唔識指揮，上一場只係做戲比球迷睇

咸狗參與度又低 雲狗又廢

跟本智障到個個要飯來張口咁教

Wendy一控 對面就逼 弱點好明顯

香港睇波都係講中文架wo

係咁斬不如買返自護達返來頂算啦

嚟到應該都係變水貨

笑到

專買德甲垃圾
垃圾車

唔好再俾雲拿帶波啦

Werner個種廢

猛今日d射波

炒哂班球探啦 專買水貨

Mm真係反杜大將軍

MM

mm三球

mount哥想點

mm

懷疑RB d人都係咁 一走就唔識踢

斬撚對閪腳佢啦屌

猛仔你想點阿大佬
射到去西貢

屌 又飛機

MM柒夠未今場

猛狗係咪見老豆俾人炒玩報復

兩隻前鋒搶點又唔得拉空又唔得連射波都唔掂

天空射球？

猛.....

mm搞乜鳩

哇 mount

Mm掛住林daddy

左真奴幾時死

識唔識射波

屌你老母
做乜撚嘢

成班都掙扎緊

mm第幾球飛機

林狗親生仔

係咪禁區啲草皮太爛

Mm

今日d射波做咩

啲射波真係嘔血

猛係咪俾d頭髮干擾
撥咗好多次

MM反領隊

屌你老母 以為打美式足球

diu 笑死人

死老豆咁款

唔好再買正常樣前鋒
要買樣衰既

喇 雲狗 係咪呢 今次靚校炮 又無人屌你喇

雲拿其實係咪近視 睇唔清楚個波

猛冇左老豆教波都唔識射

笑撚到我

佢為父報仇

MM呢球係 超級 藍天射門

我屌請左個美式足球教練教射波？

猛式足球

痴撚線 球球都唔係射個龍

哇 屌，咁撚樣都得

猛反杜

Mm飛機撚伯陪感安慰

進攻係好咗
班撚樣就下下射上二樓

用頭箍啦

We need 美國狗

學佢老豆藍天射球

林猛 將個波獻比天上既爸爸

mm做乜鳩

巴哥計正唔正常？

舒夫真高，費托，莫拉達，盧卡古

懷疑個龍有力場

屌出聲 mount 呢球

反杜先鋒

杜曹咁快就比人迫害

Kovacic 嗰種癈

唔踢啦
轉行去踢美式足球啦

Tamjai真係好廢
淨係識阿支阿咗咁

唔講以為佢打緊rugby

都話猛狗為父報仇

Mount

猛幾球射上太空

好似fifa啱啱轉左射門setting過d波

成班英撚

好垃圾既波

有form 但係啲傳射柒撚到一個點

有冇人一見Wendy d 短傳就驚到仆街

Lkk 撚有咁多機會比佢發揮
王子起碼都盃賽交到貨

根本個個4不像
係車迷不願面對

Timo jm9 ar dllm

Mm係咪未走出爸爸被炒嘅傷痛
但佢除咗射門其他都好好

啲射門

TvT
杜曹件衫個號碼+nike logo

中龍已經好好

屙尿都大力過佢

有

雲狗 未食飯？

一個肢體殘障 一個弱智 一個為父報仇

畀啲力啦

一係藍天 一係無力

雲狗 癲完未呀

撚蛇真是磨姑的

全隊躝

屙尿射球刷shot on goal

雲狗啲學界射門

雲狗就射波冇力
猛就藍天射球

成隊其實有慢慢進步，但係仲係不太好

刷數據

連失分2場

攻勢做到，但埋門一腳

都仲係西西地，final third處理依然欠佳

大佬 一個射波無力 一個大力到射上天

數據好靚

雲狗射親都同傳波差唔多

狠d 啦 射波.. 球球都滴尿

上次屌佢廢比人圍屌

Pope輕鬆到

唔係想笑雲拿 你控腳波都要調整2,3下點踢

請我都夠啦

猛狗反杜大將軍

係咪掛住練做波 唔記得練射波

林伯個陣連射門都冇

成班老鼠拉龜

個圓制係咪壞左 一係太大力 一係無力

cwa:屌你老母成班傻閪唔識踢波嘅

柯尿射波

林伯：individual mistakes
我唔信！你瀨人

結果個別球員真係智障

施華心諗成班企定定

今場為止好似得cwa同大袋未比人屌過

閪撚哂面

timo射波好似呀伯痾尿咁

你講呀?

timo刷中龍數據？

咸呢場做緊咩 隱形

仆你個街星期日黃金段真係播笑片

撚蛇係到就場場遠射救世
而家就球球飛機 知咩事啦

射慣左1號波

唔識射就讓路比阿朗射啦。好心 屌

暫時都係負責柒

合家歡時段

原來撚sir講得真係，唔反啦屌

佐

一向都話控腳波都有問題果d 真係問題
係有d 人乜都瀨撚

佐差啲害鳩cwa 好彩佢反應快

A28 都未

好想睇入波呀

九成攻勢兩邊斬返去頂返出黎
失憶？

施華心諗幾時離隊好

佐今場隱哂形

佐既存在就係比人屌

呢到好多

Azp

azp

真隊

嘩屌靚到

朗狗推右走左失波

隊長

隊長bb

大屁股

隊長救世

屌你魯sir同cwa爭界外球，結果比牙朗開

隊長！！！

型到

Asp

Azp!!!!!

呢d咪射波囉

ON9 要隊長入..

袋哥勁到

AZP

阿朗咁慢就唔好學人推左走右啦

大大力

隊長！

隊長！！！！！

頂撚住呀 1:0 3分收貨

Azp I love you

要靠azp入

真隊Azp

邊估到第一球係你入先得架

袋assist

見到咩係射波未

有喇有喇

要靠後衛

入波d音樂好正

隊長功架

goal!!!!!!

azp暴走

隊長教你班廢物射門

袋狗呢球都交得靚

Azp true blue !!!!!!!

Azp射得好過你班前鋒

帶刀後衛

咁又隱形

呢球有練過袋知道azp會上

呢啲先叫射波

屌隊長先識射波

後衛衝哂上去射算啦

AZP: Dllm呢啲先叫做射波!

大袋如果去左拜仁真係唔敢想像

袋狗呢幾場開始勁撚到仆街

成班踢1號波踢到淨係識傳波唔識射

後衛射門仲好過班前線

袋有望到AZP 上緊
有用腦

屌，猛虎射球
隊長救世

azp>timo

帶刀侍衛車仔優良傳統

隊長射得咁靚

示範俾d撚樣睇下咩叫射波

隊長示範咩叫射波

艾隊

食撚屎啦猛狗

azp見到班撚樣啲射波
azp:

邊撚個話要清走隊長

慘到要靠azp
雲拿究竟食左咩屎

隊長教下timo射啦

個個都以為隊長交出中間
不過袋d決定太慢

真係慘
後衛射波好過班前場

azp就係夠勤力跑上去先入到呢下

想問球波點入
全場好專心咁睇
就係嗰一刻突然之間跳制

azp Li

屌
防守型右閘射得仲好過前面班友

果然我轟入波係後衛勁過前面

大袋後腳傳得靚呀

Azp打前鋒算啦

睇嚟下球到牙朗

你幾時再跳

艾主席

車路士後衛射波力度、角度>>>前鋒

車傳統來

堅即是鋒

佢不嬲踢法都係唔出眾唔代表佢無做野
咪撚為反而反啦

原來成隊把握力最好係隊長

佢勁咗好耐

杜sir 第一球

靠後衛入波

杜奧袋好撚勁 終於搵到爸爸

其實係般尼唔撚驚你垃圾車，如果佢地當你強隊鳩縮喺後面就唔會有呢d機會

驗眼啦

搵緊電標 而家憨鳩鳩咁

有埋左腳就好

派牌型球員想佢點

魯迪加啲長傳廢到

Azp呢球 大力到反彈返出黎
再望下雲拿果d痾尿，MM藍天射門

竟然係Azp

但佢唔拖慢azp又上唔切
雖然我都覺袋自己出咗佢好啲

後衛同前鋒調轉位踢啦
就嚟azp zouma chiwell silva入波多過ca werner kai tam

諗起I2
帶刀侍衛

屌你老母，歐偉倫d first touch仲好過雲狗

我有種湘北俾山王炒廿幾分，終於靠櫻木入到第一球波嘅感覺

雲

阿朗打正前算啦

搵咸狗踢後衛算啦

下球到朗入

Azp 跑到隻狗咁衝上黎，對贏果份執著

雲狗屌你老母

社狗逼搶勁過撚式逼搶好多

做乜撚野唔射呀

屌你 傳去邊

好！

Azp跑左成個場

不如以後買後衛算，個個都帶刀

大力到

傳 3球得1球傳到

睇得出依球係反擊戰術 有練過

屌好垃圾呀timo

10個Azp論

Azp同雲拿講，我係跟伊雲x王子學射門

Timo 有乜用

Hold住等陣先都得啦

azp不嬲都好熱血

最勤力一定係佢

廢話 咁佢901我地夠有其他機會 你呢句點換都講得到 到時又如果佢地對攻冇呢啲機會

timo想點

Feel到魯蛇會起機
之後就場場出佢

躝啦雲狗

Timo斷咗幾多次

佐交MM嗰腳係入波個攻擊嘅起動

魯魯跑姿咩事

林伯個種尻逼，冇system

雲狗下半場唔出算啦

Azp球波真係好靚

季初啲球評家仲話雲拿爭神射手or入三甲，依家真係大巴大巴打落塊面度

反擊猛傳袋，袋傳畀疊瓦式助攻嘅azp，勁射遠柱入

收步啫

個跑姿好on9

佢之前有一段時間完全冇嘢睇 係咁回後

下半場換美隊出嚟啦

專家gif

換埋教練都咁 可以話係水貨未

師兄驗下眼先

以佢啲控波你叫佢hold住先

abraham 同werner 成場要破壞幾多次攻勢

但佢跑得好撚快

究竟咸廢d定雲廢d

咸狗除咗犯規 有咩用

直接解約把la雲狗

魯魯招牌 小兒麻痹

林伯: individual mistakes
你瀨人

依家，yup, you are right

好似巨人跑姿

猛除咗射波勁到

終於有反擊食到

咸啦 今場雲狗傳波幾好 但射門食哂屎

呢兩個月有出場都ok
林sir係要死出冇態既椰子

咸狗遲早攞牌

三球食糊位

啲前鋒件件態差想點

冇 都係出返豬sir好

真推波好似高狗上身咁

係咪要有拿高士文 雲先識踢番波

一撚樣，淨計今場暫時就咸，雲起碼冇阻鳩其他人射波

半場好買夏撚
個兩條前鋒踢港超吧啦

譚狗真係好廢
華石今日踢得唔錯
見佢肯向前多左好多

勁鬼

咸係咪又變返攤手狗 不過控制下情緒先啦

咸殺埋自己友

奇行種

傳波幾好 你睇左d咩 傳比龍門個幾腳都算

佢轉身好快好順 成個夏神咁

咸啲身位真係睇到

斷腳算la

tam真係好廢

咸同猛撞埋一齊勁膠

雲狗起碼現位攞下波既
咸狗波都無乜掂過

袋=半場MVP，雲狗譚狗=頭號兩大廢人

杜sir仍然摸索中，繼續試陣

其實半場數據幾好，踢落都有進步

換英隊 kai未呀

我撐雲撐到佢死嗰日

譚狗真係返鄉下食下屎先

袋球助攻有世三影子

悼念林伯
我頭三下射門都要大炒

雲狗加錢買halaand喇屌

意思係交比猛果幾腳都set得唔錯
但兩條友互傳鬥敗家姐

袋仔成才

咁你應該好快死

譚狗同衣狗有咩分別

起碼而家做到波 爭最後一腳啫

雲攞波組織還好啦
不過睇得出佢都已成廢人
好多位都患得患失咁
好似球撻q
其實印個波埋去都得
洗撚拉弓大力射咩

我覺得幾好
感覺般尼都打唔到自己個範

其實半場機會好多
架巴士已經鬆動過上場
但係前面3個最後一腳處理好恐怖
一個無腦 一個控唔到波
希望隊長教下3個柒頭點樣射波

Cho同kova好勁

同MM做撞牆都撞出界
點樣傳得好

Kai換譚

Wendy 短傳好驚
後防都見到防守策略
中場睇到運波作用

係前場果2件individual mistakes 搗亂

中前場廢到
唔係靠後衛，真係唔使玩
成班無協調
巴咸真係垃圾，次次企越位位，點俾

撐雲還撐雲 但係佢啲first touch真係

射撚到自己左腳

衣狗踢港超都嫌廢

睇到了

？

G持

其實呀布拎咗咁多錢出黎 見到車仔踢成咁 究竟係咩感覺

有冇人見袋狗high到振臂高呼

上唔到大枱

阿巴咸根本唔識做G點
杜蛇應該調轉出, 上場先用阿巴咸, 今場用基奧特

Abraham邊忽似巴哥

禁區頂終於有人

皮膚

睇咸踢波好辛苦

搬尼好敢壓mendy
弱點攻擊

屌你老母想笑死人咩
右腳射自己左腳

起碼攻擊上入肉左，但埋門一腳太差了

好瘦

朗狗算係咁，無踢咁耐

3後衞有魯狗幫佢執屎，遮下醜

都要試下先知 衣都叫踢過德甲 可能杜曹識用

之前比人射走曬d助攻

其實佢下下都係諗住向前跑 佢個準備動作唔係迎波

顏色

最強青訓跑上跑落好撚sharp

又唔係第一次買水貨 應該都慣

等睇佢斷氣

洗咁多錢又叫我地睇啲垃圾 完啦好嗎 唔好再俾機會

三中堅偏右真係azp最佳位置

佢最心痛可能係王子，雲狗呢d垃圾算什麼

猛狗上半場射左幾架客機落黎

雲狗根本技術9流
腳腳唔係控失就傳失
完全唔夠班 踢英冠都嫌佢廢

冇身位 唔現位又唔識搶點,都唔知踢乜鳩

佢一開始已經越位位
基本球球一俾肯定越位

太高嘅人，協調性好差
搶又搶唔過人

唔記得上季點比美羊sm

頭2個字無咩意思

識搶自己友果點

ham睇佢控親波都高過心口

王子都叫有風光過下 雲狗依家仲係屎咁

teamkill

軍刀->王子->摩拉頭->雲狗

王子廢極都幫到手拎歐聯歐霸

王子勁過唐氏啦

之前仲以為佢有進步

咁係撚蛇on9
玩man mark美羊

王子攞歐冠都叫值返

想睇Kai換咸狗

夏蘭

吉祥物

想知今場啲人點反佐？

你對佢無哂希望之後果場佢會生性少少
之後又閪過

個個都喺到扮長傳大師
浩氣長存就有

可能屌佢界外球踢出街

中場唔識入波

車迷踩單車.jpg

歐霸唔算啦 佢真係有份carry

有得睇halaand未

Kova, mount, werner chance created: 2/each

唔夠舒服

撚狗on9，比羊放狗，戰術問題令隊長出醜姐

伊恩胡禮講緊嗰個台係咩台嚟？今場請咗哈索賓基上去

見到Azp跑成場 然後射球咁靚嘅波 好撚感動

下半出番豬SIR啦

猛仔啲射波真係

叫班友屌譚狗雲狗兩條廢柴好過

咸狗今日仲柒 企死哂 又唔現位 唔知做乜尻
好心咁多人就跑出黎拉走一個
攞唔攞到都好過企死哂

隊長入波至少打返起個士氣先啦
頹左咁耐

個場踢高位 真係ON99

夠樣衰都真係買得過
好樣d既前鋒都唔夾我轟

同樣都係11號 柏度 勁過雲多多聲

唐氏好樣咩

開始懷念莫拉達了

Kai 換譚啦 雲起碼識得跑

同當年保阿斯叫淫賤踢高位有得揮

條友個上限係得咁多

佢似唐仔姐
但個樣都仲係正常鬼佬樣 未到柒掛

柏度衰衰地都踢過疤 啲意識點都勁過雲狗
就算之後老咗 佢都肯同你摶盡 點比

個上限低到咁

點比柏度拎獎拎到手都軟 全英超有幾多個夠佢玩

人家係演藝學院練咗咁耐

雲拿係咪之後中得太多次柱，而家射波軟到

俾人話似唐仔慘過話樣柒

柏度左右開弓 差好遠攞

人地淨係左右開弓已經勁過佢多多聲

埋門幾碼大大力 二十幾碼就細細力

雲右腳射左腳

德甲水貨

技術都差幾皮la
雲狗呢d料，早10年喺踢巴塞踢預備組都唔掂la

人地當年係MVP其中一個

果刻我以為佢想後腳射

#550 話佢隱形喎

Azp 技術麻麻，但俾足180%，點叫人唔愛佢

雲狗唔該自己請教練練吓基本功
就嚟廢過藥膏

修咸頓個場雲狗兩個人黎
證明要靠哈sir

譚長企off side 唔現身 冇身位 控甩波 tk mm
落場做乜尻

雲狗波都未識控 同柏度比

RJ可以專心練防中

Ca

杜sir好波！

唐仔屈德甲後防就得，英超後衛一拍落去就無啦，屈速又無位爆

㺂 lan ca in

今場又咁快換人

果斷換 tam out 美隊 in

仲中場
夠砌3隊波

德國貨係咪除左波叔之外其他都係伏

六冠王個班底d人真係可一不可再

戰術大師

Yeah 杜蛇好波

上場妹到70分鐘先換
今場咁果斷

真係好差

半場換人

點都係佢個frd 舒夫真高先啦

連埋上場，暫時換人都好合理

柏度全盛疤狗 西班牙主力 點同唐狗比
過到黎第2季仲要回春

換得好丫

舒爾利

第一場 唔熟隊波

杜蛇

譚out

上場死都唔換
今場咁快換

CA CARRY !!!!!!

TAM out得好

咁踢咁耐職業足球都唔識迎波

換得好

即刻有效果

雲啲走位
美隊俾唔到⋯⋯

上場俾面啲老嘅

抵啦

華碩

tam換咗ca一分鐘就入到人哋禁區 代表啲咩

屌打到費蛇手都震埋

mm好勁呀

猛狗今場d轉身神級

譚仔out得好
今場出黎搞笑

timo
真係已成廢人

啲草zoom in好似好差咁

冇時間養草

型撚到小妹濕晒

tam走咗好似好咗好多

條友鄧腳架咋

一嚟就得罪哂班英人
唔用rj，第一場唔用猛第二場唔用捷，半場換走咸
撚迫害完德撚而家到杜蛇迫害英撚

咸喺後備席冷靜下先啦

timo係咪已經淆底

算好架喇
十幾年前嗰啲就真係薯仔田

Weak

猛轉身靚到

Mm 啲轉身

冇12m?

好野 Ham out

真係勁就用架啦 又唔見袋狗無得踢

d球迷聲delay好on9

手球！！

季初呢d吹硬依家吹少咗好多手球

無12m

雲第一場冇出過，Kai今場都未出，似逼害德撚多啲

魯狗派牌

中哂手喎

手球個標準係咩

mount 啲轉身好靚

係車路士就冇12m

識換走咸已經知杜sir有料啦
冇英人包袱

黑哨

用完發覺英撚仲廢

曼聯上返前4，可以唔洗咁harsh了

魯魯長傳好似準左

椰子.gif

靚頂呀

timo

靚波

班黑記應該好寫鳩杜蛇

Timo頂到

大袋d斬波真係幾掂

終於有球靚

算啦邊個射都炒

雲狗呢球有番D力

呢球抵讚

唐仔愈來愈近

呢下雲狗真係頂得幾靚 幾抵讚

杜蛇唔出rj會唔會比人blm

無左譚狗順幾多

Timo頂波都好過tam

大家既要求越黎越低

呢D波想過POPE

雲狗越嚟越似達子

有要求就要俾人屌

魯魯

魯

唔出奇睇左撚狗波咁耐

點解會係迪加出現呢個位

達子埋門好似勁d

Ca入左黎好好多

魯狗做乜鳩

魯狗做乜咁大諗頭

魯狗躝喇

有正選一朝得志

mount除咗射波 好撚勁

杜蛇今日靜左

d單刀世界級

好似有多一個人進攻咁

你估係後衛就入波架

Ca 點解比高

魯魯做乜會係到

踩定黎射龍都唔中

啲人好似唔中意比雲拿咁

成班傻鳩又睇唔到雲狗空曬

空哂試下射姐 唔洗咁都屌魯蛇掛

[戰術大師2.0] 車路士 vs 般尼 2

前面好似有人阻住 畀唔到雲狗

大袋真係要決定快少少
如果唔係又開始慢慢練成時間停頓

係笑下咪算

Ca唔直接比就慢啦

吊高比啦 實跑到

唔係話屌
只係估佢唔到 成件事好好笑

屌你雲狗追左先啦

咁易咩

睇個勢一個角球俾人追和

安

Timo入嘅波全部都係自己跑

咁都唔入

中柱

雲拿入返粒起機啦

袋

今季d柱咁煩架

咁都唔人

屌又柱

Mm控完再比長 靚到